人愈大，愈難識講對唔住

有苦衷有理由都淨係識推三塘四
其實認真道個歉 講句對唔住 人地條氣都順啲啦
係咪咁難

利申識講sorry

我調轉 人越大出左黎做嘢之後就咩都 sorry 咗先

sorry行頭，好似慢慢唔係真心想講咁

say sorry容易過講對唔住

但唔好濫講
真係自己有錯 傷害到人先講
如果係唔係都講，人地講得你好無信心

對唔住好似太真心
sorry好似隨便d

係 呢個又引申到究竟係咪9講
many people just don't mean what they say

係 不過孚似樓上咁講 唔好係咪都sorry前sorry 後
係適當時候知道自己做錯咗，而又損害到人地就要

但唔好係咪都隨便講
如果有需要講嘅時候真係要由衷地表示歉意

大男人性格從來唔講

垃圾
呢啲人先最無自信輸唔起

細個如果覺得自己無錯真係好唔想講sorry。宜家就視乎果樣野值唔值得。例如另一半，重要嘅人，就算對方都有錯都可以講左先。通常對方之後都會道歉，大家關係會更好。

所以習慣係好緊要
父母會同仔女say sorry既話
仔女都會勇於同其他人講
關係昇華在於寬恕接納稍作讓步

不過而家好多有病父母照生有病既小朋友
死都唔道歉 乞人憎

無錯，正想帶出嘅係如果大定夠重視嗰斷關係，少少下把都應該做，因為你係想修補關係而作出讓步

唔回應

自細成日有人教做錯事講對唔住
原來愈大好多人都慢慢忘記咗
或者佢地唔覺得自己做錯咗

留我做個垃圾

乜撚開頭都你唔好意思

咁又無必要
連自己都唔知點解要講咁多

基本禮貌

其實唔好意思同對唔住都係2個意思嚟唔係咩

人越大，睇既嘢接觸既嘢自己控制既嘢多左，自然個人就變得越黎越自大，再加上有d人就係愛面子，唔可以輸響人地面前。

啱